我叫你柒頭熱

依家唔笑留返拜山先笑咩